bigbang大成個樣好抽象

多唔多人鐘意呢類樣?

抽象大成麻麻地

遮晒好難話鍾唔鍾意喎

大麻成

抽大麻

大抽成